我係咪應該自動離場

其實我一直都覺得男朋友未放低佢個ex 但我始終相信佢有一日會真正中意我 直到尋晚佢訓訓下發開口夢係到嗌佢個ex 我究竟應該話佢知 等佢解釋定自己講分手 自動離場算
：自動離場
：比機會佢解釋

走啦仲問

但佢平時對我好好 做好男朋友既責任

完了吧

唔好啦

你咁樣已經預設左個答案比自己

咁不如你當面問吓佢 睇吓佢有咩解釋

GAY

咁我可以同佢講咩原因而分手

唔係基呀

好驚佢坦白就冇彎轉

唔應該放,只不過要比時間佢

夠鐘了

咁仲要比幾多時間

過幾多通宵 至肯醒覺才能退燒

沒救了

咁你比左幾耐佢?
幾個月?一年?五年?
佢同EX之前拍左幾耐?

兩星期 佢地一齊左兩個月

咁佢之前個EX係佢初戀定好多任之後?

佢屌你個陣只會當你個閪係人肉飛機杯
個腦永遠都只會想像住佢條舊菜
依家就發開口夢嗌ex
第時就屌到一半嗌錯名㗎啦

唔好講其他
如果佢ex 依家走嚟搵佢復合
你有無信心你男朋友係諗都唔諗就揀你唔揀佢ex?
無嘅話就快啲走
愈拖落去只會愈傷

兩星期咋話，俾多d時間佢啦，佢都有心開始新生活。
你知佢發咩夢咩，一定係春夢？發夢就判佢死罪，真係好慘，抹殺咗佢一直嘅努力

第三任

有時都懷疑佢屌我個時唸緊佢個ex

佢似扮努力

咁當我無講過
只係你重係好愛佢既話,
就觀察多一陣先